聽日再戰！我正式宣布今日機場係大成功！

知唔知點解依家連登咁多失敗主義post、分化post
因為政府想我哋諗係咪中計、想我哋嘈留定走，
而忽略癱瘓機場嘅成果
記唔記得8月5日三罷成果無人提過？
因為政府唔想我哋知經濟手段好撚有用

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

快啲同我推上熱門，等大家知大家做嘅嘢好撚有用！增加士氣！！！

對家依家好撚驚，淨係識打嘴炮

周圍留言「35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！」

延伸閱讀：
[極重要] 點解要走

光復香港，時代革命！

推

幫推

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

推
不分化

笑撚死我，繼續打嘴炮啦對家

推聽日再戰！

推，走唔走都唔會立即成功/失敗，團結一致

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

推呀

Push! 聽日都會去！

日日再去

成班傻閪，無得打示威者好嬲？？？

聽日仲黎唔黎

再黎咪再黎，聽日見

推
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑警死全家

推 大成功 聽日繼續

明明就成功

不分化

星期五 六 日 大家可以帶定營過去

講事實就分化
恆指跌關我地撚事咩

今晚一齊恥笑對家，打飛機加士氣！

Push

推
根本唔應該再嘈守定留

光復香港 時代革命

終於有正能量動力

721

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

士氣

傻閪，多謝推pist

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

係好成功，不過係黑警好成功咁嚇到大家自我清場

各位手足唔好再咁怯,咁易信謠言, 說好的攬炒呢?
我地需要勇氣, 人多一定最安全, 而且冇野可以擊倒我地.
佢地出盡力散水、分化,目的就係唔想我地團結.
因為我地只要團結就一定贏, 仲會贏到開巷

成功左啲咩，打一日風都不痛不癢啦
唔好咁阿Q精神得唔得呀...好有階段性勝利浸味囉

推推推推

笑撚咗，做到經濟損失咪得，我有嘅係人，傻閪

大家唔好再因為去留分化

推，今日俾人拉咗就乜都冇，但今日走咗聽日可以再去

航班復飛喇喎，今次中左散水黨奸計

811

7.21

每日約10萬出境。

push

唔好再分化好嗎？

屌你叫聽日再戰即係未成功啦
咪撚再自我吹噓
黑警有冇出嚟道歉啊？
成乜撚野功

大家今日已經好成功 唔好再留 啲畜牲想等遊客走哂一野清場 第二日再入我地數 唔值！聽日再戰！宜家係要打持久戰！

屌你打風要等個天，我有十萬人，日日同你打風打飛機都得啦on9仔

散水撚又打飛機

有經濟損失係事實

有d柒

推
721 811

上到熱門未？

繼續塞

712 811

持久戰！

推 不分化

貨運無停

支持恆指繼續跌到仆街

日日都黎 日日都唔洗番工

一句講晒 你地有嘢食咩

推

絕對認同
如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

支持不分化

聽日繼續！

再接再厲

停左無幾耐

聽日要繼續 直至政府回應訴求！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

真心想問成功左d乜 等陣特別班狗衝晒入黎拉晒手足 咁叫唔叫成功？

推！

方向正確

今日我地冇輸。

一隻眼，同商家佬唔見千億
我揀一隻眼

既然眼無左，咁萬億陪葬

復飛咪復飛，香港今日一定有經濟損失，總之繼續用經濟手段就得

唔走既結果係無人知，
大家唔好再屌散水撚。

推
唔一定要癱瘓成日先叫成功
唔通個個星期啲遊擊都係失敗？

機場做國際交流唔係一日半日既事
只要佢繼續開,每日都可以去宣傳

成功都爆

屌你啦，又階段性勝利

係囉，再黎啦，大家停止互相指責啦d鬼嗌得停今日既行動 但唔會嗌得停成個運動 大家加油啦！

聽日再去

正評 推

5/8 10:00 林鄭記者會一邊講一邊跌，完左冇左200點。飛機就得返一半起到機！

手足安全最緊要
無人被捕每日去搞機場幾粒鐘都可以收政府皮

各位旅客，機場運作嚴重受阻，所有航班即時取消，請旅客盡快離開客運大樓。受影響旅客請與航空公司聯絡有關航班安排。

最近更新﹕2019-08-12 16:50:00

有圖有真相 各位分撚化可以收工食狗飯

和理飛 堅持既話係會成功嫁

0傷亡迫機管局自己癱瘓機場
大家唔好再屌散水撚，聽日可以再黎過

我有個日本朋友岩岩先係香港落機

聽日政府一定有新招，

要大家想吓NEXT.

同意 721 811

退一萬步講

就算今晚重新登機 唔代表唔成功

聽日再黎

咁至少經濟手段係正確方向

屌你唔係諗住一日兩日可以成功下嘛 長期抗戰呀 每一場戰役都好珍貴 今日未成功咪聽日喎 好在冇目標地留守呀

係
最好有日日有咁多人入去咁玩
啲航班彈出彈入乜事都冇
大家階段性勝利
真正做到無受傷冇流血
真係乜事冇就散水

push
事實證明lihkg好多三毛
大家要用腦分析

階段勝利 柒左唔撚認

721, 811, 不分化

唔好再亂咁話人分化
根本無屌錯
亦都唔係失敗論

其實今日係好好嘅參考例子
又安全又達到癱瘓嘅效果

係呀，你下次又等個手足俾人爆眼再集10萬人入去啦，講好既以眼還眼呢！？啲狗一條毛都冇損到呀屌你老母

你慢慢打飛機啦傻閪，聽日後日又有無數咁多手足俾人headshot！

繼續用經濟手段係值得肯定！

最緊要唔好放棄！聽日再黎過！

721 811

無錯
其實互屌真係真係真正嘅「中計」啦
大家有咩不滿 態度好啲一齊拎出黎講
唔好下下都屌老母 咁樣會嚇走好多同路人架
依家先係機場嘅開始 有咩唔得嘅一齊檢討 唔好嗌交
聽日再黎！！

日日都一次，政府就會知驚，唔需要留低，佢有返飛機咪第二日再入過去

推

721 811

五大訢求一日未回應
都未叫成功。

同意，推

[緊急分析]法！不！責！眾！

如果你話要5大訴求回應晒先叫成功既話
無論和理非定勇武都冇成功過
呢個世界係冇一步登天

聽日再去！

又階段性勝利？冇成功過囉，真係搞冧個經濟攬炒到先講成功啦

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

cancel左一堆機然後話無影響機場運作
同黑警話葵涌站冇用tg有咩分別

希望大家唔好宣揚失敗主義
我開post / 散水撚都係為大家好

你可以屌我打飛機，但經濟手段一定要繼續用，而且好撚有用！

口叫還眼
身體散水

唔係話以眼還眼？班狗敢入黎唔係話要反打班狗？

岩！聽日再黎閃

屌你 坐一日會唔見幾多罐午餐肉

推推推

推返依個POST 上黎 大家唔該BLOCK 左依隻鬼 佢係第1個POST 熄燈

再互屌落去無意思
黑警入侵自己友已成定局
出去出去入番黎閒姐
反正今日和理非回合
物資錢都唔只呢個數啦
停止分化

Be water

齊上齊落

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

幫手發表！ 自由修改

聽日繼續入去接機

已經搞到d機排期亂鳩晒我以前做機場8號風球都要返工

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

聽日後日都會去

冇成功過阿屌你

一話航班取消升降期指低水550點
我都唔知點解要守
最緊要係佢取消航班升降

“不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，從而在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，文宣其實係為十一決戰製造輿論同認受性，爭取市民支持。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。

推！經濟制裁！

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

小心今日假 明天真

根本就應該係咁玩
抗爭無可能一步到位
日日癱瘓個機場睇下邊撚個最肉痛
癱撚左個機場香港人最多咪唔去旅行
飛小一日機睇下班商家佬蝕幾多錢

經濟手斷絕對有用，重點係，唔好再硬碰喇，由經濟上入手
我都開始左罷買喇~~~

不分化不割蓆

幫推。算好成功啦！！ 唔好分化

建議你開少啲打飛機post

真, 算係成功,

聽日再黎

不分化！

成功

be water..., 不分化

今晚已經可以再戰，機場超合作運動，遊擊不死守，人多就得

屌我散水撚都禁話,想將傷害減少
又唔係得一日抗爭
又講唔分化,但又係禁屌人
日日禁封我唔信會無效果

聽日再嚟 香港加油@

啱 應該停止失敗主義

正面post

恆指其實跌緊600幾點

推！
成功唔係要打贏班狗 係要做d野出黎令政府覺得頭痛唔舒服逼政府回應同面對 今日已經成功！

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態

趁大家仲有感覺 要緊記！！

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

Agree
停止失敗主義
與其互屌不如諗吓可以點樣改善

雖然只係小勝但都推下
希望下次可以改善到
不分化

請立即停止分化譴責
否則錫大家春袋

出面好多鬼想散佈失敗主義 已經block哂

嚟呀嚟呀

唔好被分化啦
大家都係同一個目標啫

聽日再黎嘆冷氣希望可以有翻廁所水

Exact7ly

聽日繼續

支持活動。好次今次咁搞多d平日效果更好
6月9日 (周末)民陣遊行
6月12日(平日)佔領金鐘
6月16日(周末)民陣200萬人遊行
7月1日 (假期) 71遊行
7月6日7日 (周末)屯門九龍遊行
7月13日14日(周末)光復上水沙田
7月21日(周末)港島遊行西環被塗污白衫打人
7月27日(周末)光復元朗
7月28日(周末)港島遊行西環
8月4日(周末)將軍澳，港島西
8月5日(平日)全港大罷工
8月10日(周末)大埔
8月11日(周末)多區快閃

你地好撚煩下
屌下就話人分化
話你地散水撚你地散水撚就冇錯
次撚次都係咁 屌你老味成3個月都冇撚進步過
而家屌又唔屌得
咁樣就叫團結？
團結喺邊？你地走撚哂叫團結
真係唔稀罕

好撚簡單 保持合理壞疑

今日衰咗少少
聽日再嚟過囉其實

有心做既 每次都可以出
個女仔對眼.....

唔好俾人偷換概念

就算今晚重新起飛都好 唔代表今日唔成功

推爆

推返啲有意嘅post先

支持

我淨係知離境cancel晒今晚

抵境你控制唔到佢用邊個T入境甚至係其他你唔知既地方，只要佢等抵港乘客落機搵架機場巴去接佢地去某個地方入境再安排出番市區就得，更重要既係貨機未知影響程度去到邊

只要禮拜五六日keep住做成效大過係其他地方集會遊行

撐

支持樓主

其實今日真係成功，但我超擔心下次啲狗會提早各區阻截同拉人，記得話接機，同去到先換衫

令機場有半日損失兼且不費一兵一卒
我覺得已經唔錯

聽日再戰

開眼啦

之後陸續有來

同意
勇武唔夠人打，齊齊轉玩經濟

咪撚再嘈，聽日再去過啦

光復香港

不分化 不割
走唔走都好今日係大成功

今次做嘢嘅系政府 睇清楚宜家系屌撚緊政府

狗隻大量進場 請大家運用狗隻冇既獨立思考
作出判斷

推，我有出，我散左
抗爭非一日之事
來日方長，達到是日目標就散

唔好因為咁就分化

冇受傷
冇被捕

加油！

departure全部取消哂，
已經算係咁，
arrival已經係半空，
要轉地方都需要時間/同全世界夾，
佢要恢復都控制唔到。

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

冇人話要一步登天
但你今日唔係要以眼還眼？
依家表現出黎既就係
原來爆你地隻眼都只不過係阻下機場開幾個鐘，一傳清場已經散晒水

啲狗損左一條毛未？笑撚緊你地懦弱廢柴乍！

好叻呀香港人唔好灰
再接再厲

不分化，唔團結根本冇可能會有一齊喺煲底慶祝嘅一日

不要説散水
試著説快閃成功

721 811
幫推

加油

次撚次都話唔緊要啦 有下次唔好分化
講事實就係分化就係鬼
而家就屌錯你咩下

我就係要屌7你啊 咁撚驚縮返屋企啦
仲口口聲聲好撚心痛又剩
虛偽嘔心

警方不費一兵一卒

點解唔諗下

我地都無人俾捕

推,好多三毛同狗係度諗住打擊大家
只要你肯出來參與就有用

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌

721
811

今日出唔出返去都好，聽日一定要再出

應該要講持續每天，直至政府落實訴求

我建議開一個機場現況post，今次被犬方風向撚撚都係因為對機場現況了解不足

如果有巴打屙屎屙尿食飯就就影下現況，例如航班升降各種交通工具現況，講下有冇熄燈同網絡狀況，被其他巴打了解在場現況

推 721 811

聽日再入去!

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

Pish

屌 怒推

Push, 隨傳隨到

話就話唔分化姐 獲獲都有散水撚
遲早班前線唔再出黎呀

光復香港
時代革命

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

同意

同埋今次係機管局自己取消，連群眾鬥群眾都唔洗，留下力聽日再黎咪重化算

Push
做到不流血不受傷不被捕 先至係be water
呢場仗仲要打落去

叫人散水都係擔心大家 （不被補不流血）
到時出左又會嘈 唔應該留
但點都唔可以否認今次係有成效
只係未最大
再改進啦

老系都黎

推呀 好撚多分化

唔係搞分化
只係抗爭模式需要不停去變
事實上搞機場係要脅到個垃圾政府
唔係今日都唔會咁多鬼POST叫D人散水
個個禮拜睇見咁多手足比人拉甚至永久傷殘真係好心痛

咁係你既角度上 點先叫成功
定真係想以眼還眼?
想要眼就唔會和理非集會掛?

推
日日塞 塞到佢真係禁飛

黎

大家團結！

岩啊，

推！唔可以咁快灰心，畀五毛帶風！
正視大家同自己努力付出過嘅成果，天日見！

推

雖然唔想用成功論
但大家都唔好周圍發放失敗論啦

今日真係成功

效果好過港鐵不合作運動

長期戰黎 聽日繼續

最少今日, 各位手足平安, 呢點收獲已經無量大
手足做得好好, 好成功

效果不言而喻

雖然唔想打沉大家，但係聽日重有無咁多人
依個又係一個問題

認真，講明日日和你飛，長期抗戰，大家唔好互屌，今日冇入嘅人，畀人嚇走嘅人，咪聽日入囉。

切忌話對方意志唔堅定，大敵當前槍口對外

不分化
核彈都唔割

好！明天再見

日日1至6都幾過癮

同意
無忘 721 811

612
721
811

大家真係好團結啊
團結地離開

推！！！！

推到日日都起唔到機！

推
再接再厲

好緊要，推！

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

推 聽日再去 今日被人變左散水撚好撚自責

機場live，三個source

過左去就算 聽日再戰

唔好怕挫折，小錯誤可以改，最緊要我地知道港共未有決心清機場！

推
唔係有人受傷有人被捕先叫成功

搞幾個鐘機場 期指跌到仆街
邊個話無用 屌你

咩叫 真係想以眼還眼？
入去唔係想要眼，要公道！要咩？

定你地一直得把口？

無人被捕，癱瘓離境，旅客睇到訴求，社會有聲音，壓力喺政府度。

提防失敗主義者同分化撚想搞散個運動。

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

真係好多分化post
唔係每次要引啲狗出來先成功
對準政權 唔好失焦

屌睇字啦 你都承認未成功啦
你知唔知自由睇緊咩

做咩野都好，有做到就有成功，邊會係失敗

叫人走啦，仲系度送頭為乜
真系想為香港死既，唔介意無左生命既
都應該走去第度。
伏，全部都系伏
一走曬遊客就開始大屠殺
你要快過堆遊客走
唔係殿後送死。
佢唔敢郁遊客得罪其他國家。
但你系佢地心目中只系曱甴咋

其實departure 啲機無哂 邊忽失敗

right，聽日再黎過

錯啦，貨機如期升降，受影響只有裝客機既貨

同意
立即停止失敗主義！
721811

好

手足唔好內哄！

大家繼續加油！

６１２ ７２１ ８１１

自己人唔好打自己人！

今日點都好 我地算成功咗
不分化！

唔記得咗琴日發生咗啲咩事？
咁快就可以衝出嚟打飛機 好波呀樓主

其實係咪搞錯左d野 我地目標唔係癱瘓機場 係透癱瘓機場去逼政府回應 所以唔算成功

RIGHT!

對家想玩分化

完全同意
大家唔好再嘈再分化

無人能夠確保 留係機場會唔會清場
機場係孤島 一清場就仆街
大家只係希望手足都安全

明白你會話班犬零成本清場
但記住 我地係要確保每個手足安全 無人被捕
齊上齊落 先可以再傾幾時再出邊度

屌你老母, 聽日有狗守機場咁點呀?
又放風話邊個黎示威就拉邊個
聽日點再戰呀?
BE WATER再搵另一個地方去!
邊到呀?
警局去過, 所有區嘅上街做過, 散水撚狗做過, 塞鐵做過
今日機場話停飛, 做過
之後仲可以去邊?

分化撚速速走

有機咪接囉 無機呀 走囉 唔走 訓機場都得架 訓機場犯法呀 訓醒買機票即飛唔得呀？

推✈️日日和你飛

屌 推呀

我覺得大家要謙虛d.. 唔好成日階段性勝利
五大訴求 一個都未達到啊！

認同呀！日日塞撚爆佢，日日取消航班，睇吓政府仲可以頂幾耐。

成功！

階段性勝利！比啲掌聲自己先啦

721
811
不分化
想走想留, 自己諗

成功呀 辛苦曬

推，唔係次次都係勇武回合

推 唔好俾風向po分化

冇錯 分化撚可唔可以收錯 唔需要更多既負能量

Push! 明天再戰！

大成功條毛
輸緊0:6呀
只可以叫有用，完全唔算成功
集中返六大訴求！！！

唔係個個都肯日日入機場架
今日咁多人係因為好撚嬲射爆眼，
有人罷工有人請假嚟，
有人山長水遠入嚟（我就係西貢入嚟嘅）
冇架喇，今日民憤最高，
俾班仆街放流料導人散水，
係咪想第二個人爆眼先谷得返今日嘅人數？

記住Be Water原則, 無謂糾結散水

聽日見

唔好意思阻阻大家 我想推廣一下係葵芳散步GE方法

葵芳區漫步指南

留左聽日就唔洗再戰？再戰不過又少百幾個手足囉

離境機取消哂，比入唔比走已經算成功，旅客冇可能一直留係香港

建議大家帶埋passport 去機場接機
接到累就訓
訓醒即興咪買機票飛囉 犯法呀家陣

根本係成功
癱瘓到全世界都知

事實上本身都有班人要番屋企、要食飯
散水又如何
本身成個運動都係不斷汲取經驗、再進化...

我係政府，而家就驚你 識玩左
日日咁樣接力賽

只要keep 到過萬人
我暴力清唔到你場、又唔可以teargas
其實好頭痛

捉到隻呀！

push 唔好淨係睇分化 post

寧願佢復飛我地入返去都唔好比人圍捕的機會佢

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

光復香港 時代革命 ！

推爆佢老味
聽日再去

錯手負皮咗！ sorry sorryyyy
推推

岩 冇人被捕 又做到野就okay 冇人會諗住1 2日可以罷到政府答應5大訴求下話

On撚9
叫人唔好散水嘅就係分化就係鬼
你地班散水撚就唔係鬼

次次都冇人support前排班人
你地就唔係鬼

前排屌你冇義氣
前排先係鬼
完美邏輯

只能夠講機場係和理非集會
唔好期望機場入面既和理非都係真係想要警犬隻眼

721 721

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

大家要避免中林鄭圏套，林鄭就係想為示威者扣上港獨帽子，藉此分化和理非同前線關係，想重覆2014年雨革嗰一招！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比共匪三毛成功分化

請廣傳

成功少少就散水，
留條命再黎過

如果d 狗黎真，
到時機場真係冇得走

打完飛機記住都要保持警覺呀

返屋企啦直接 咪撚出嚟

push
聽日再嚟過

今天成功，明天一定唔好重播！

1， 狗會埋伏
2，會失民意

散水又好 留守都好 自己思考 最重要唔散播恐慌

因為佢地就係要我地驚

聽日再繼續

Pushhhhh

推

Be water
目標達成
大家冇事

留守既你唔走唔緊要
咪撚叫人入返去啦仆街

梗係啦

離港班次取消
抵港班次
6-7成冇顯示
2-3成延遲
1成取消
reference by 機管局

長入長有

sorry 㩒錯負評

pish

散水撚食屎
入得去我連乾糧都帶埋
你同我講要去食飯？
食屎啦仆街，你地走仲要帶人走
同班黑狗有乜分別

仆街叫人仆街

推 唔好理分化post

每次都重複返今日個模式
不徹不散

大成功

agree

係咪被人清場先叫成功

叫好就收，我哋今日無白費過
今日無損失，係

不受傷、不被捕、不篤灰、不割席

我地中左四不幾樣

聽日出到黎咪又係散水

進可攻退可守

冇錯

大家係手足嚟 講左唔分化 做乜係咁屌人
機場難散係事實 唔通等到班popo嚟先走咩
大家嘅立場都係唔好再流血 被捕

同埋今日好成功 起碼有成果

再互屌嘅就中左敵人嘅奸計！

大家一齊共勉之

我係散水撚
但我覺得今日係成功 我地和平集會和平散去
又成功癱瘓機場一日
無一人被拘捕同受傷
你話我地中伏又好乜都好 今日目標係癱瘓機會 我地成功

推人去送頭
同叫人走避免送頭

邊個仆街d

日日去

唔好咁幼稚啦 今日呢場戰役絕對係成功

無人被捕
國際頭版
經濟影響

留底無人知會發生咩事 但請你理解呢場係一場唔會短期結束既戰爭 每一個義士都有佢地選擇既權力 be water 不分化不割蓆

散水又好 留守都好 自己思考
最緊要唔散播恐慌

佢地就係要我地驚

留住人頭運動先可以繼續

不小心負皮

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。我都諗唔明留守意義係咩？想得到d 咩 定返目標先

好！ 幾點？

推啊

水炮車已登場，即日起應該停佔路
全力玩殘機場玩到佢跪先係正路

我P牌原罪無得like
但我認同你
停左成個機場都無用？
咁下次咪再改進
至少步已進

依加唔係癱瘓機埸咁簡單啊
目標係五大訢求啊

我淨係睇到今日成件事，表露左香港人幾懦弱

既然已經大成功，
不如整個大大大成功啦。

林鄭打緊經濟牌數落我地，我地是否跟？純粹是疑問，前路未能看清。

期指跌到仆街

大家都辛苦哂！

其實點解覺得癱瘓機場淨係對經濟有影響呢?
有無諗過飛唔到個班要問旅行社/航空公司發生咩事?
你覺得落機班友無咩點受影響，佢地會接收到幾多資訊?
上唔到機班友，有急事要返佢地自己國家，你估會搵邊個幫?
佢地又會打搞邊個？
你估佢地又洗唔洗報返比自己公司/屋企知發左咩事？
邊樣宣傳有爆炸性啲？

堅持到一個月政府會收皮
國際睇住佢跟本唔喐得機場
防止警犬扮示威者搞事就得

內訌就輸
不能輸

推啊
唔好再比分化Post帶風向
抗爭係長期 唔係一朝一夕

冇兄弟受傷被捕又有國際壓力，勁過賣全版美國英國大報。

不分化，721，811。

建制不斷在fb等用扭曲貼洗版, 其實不是對香港進行文宣. 而是中共極害怕大陸人翻牆看到真相, 知到大陸的報導被扭曲.

拆解方法, 就係在回文狂貼64 post, 如下. 讓大陸人知到更多. 光復香港!

非常感動!

我無野講

屌你老母，一日？
航班開番啦
成功個幾個鐘就打飛機

KA870 HKG-PVG 預計 22:20

推推

多謝巴打打氣post

兄弟爬山，各自努力。
唔該各位永遠記住呢八隻字。

一到夜晚 啲人放哂工 成個連登正常返 三毛post極小上到熱門

都係果句 不分化不割蓆不篤灰不指責

其實我覺得係呢件事上面係警犬有主動權。我地唔走，可能佢真係清，咁就gg 。我地走，佢就唔清然後令大家內鬥。所以要諗既係下一次有咩可以改進同之後點做可能有建設性一d

唔好再互屌啦，
留既人，覺得要佔到完全癱瘓
走既人，覺得只要影響到機場運作就可以
就好似勇武同和理非兩兄弟咁，
點解唔可以接受人地既睇法，
最大既敵人係我地自己內部分裂
只要團結就可以勝利

成功過三罷

香港人加油

聽日到機場員工罷工。

現在黑期都跌緊5百幾

咁都叫大成功？
機場一話停登機
班人就開始傳話最尾落機嘅時間就要走
當時傳6點尾班落機
家下8:22 分都仲有機落

然後，機場由頭到尾個announcement 「機場受嚴重影響，所有航班都暫停運作，旅客盡早離開」係廣東話黎，擺明淨係講比我地知，而完全無用英文講比旅客知咩情況。加上，機場真係要叫人驅散，至少都要話比在場所有人知點走，交通安排係點。由呢點可以知道，當時傳緊嘅都係白色恐怖，亦導致出現左咁多fake news。

而我話唔算成功嘅係，
雖然我地令到航班暫停哂，而呢個位係正正比紅色傳媒寫文章嘅位入我地！
今日係和理飛集會，完全無阻礙旅客登機，
而暫停旅客登機嘅動作係機管局發出嘅，所以我地係阻礙旅客登機！ 如果有類似嘅報導指控我地，就唔算係咩成功。又係比人地用傳媒話我地搞事。#sor for 1999

利申：我仲係現場，環境一切正常！ Don’t trust Hong Kong Police!

pushhh

今日就當預演

Burn with us

香港人金魚記憶
星期六，日玩到咁大仲邊記得佢講過乜鳩
除左句they have no stake in the society囉

送乜撚野頭
不如你俾證據我送乜撚野頭

機場都送頭
你地連樓下都唔好撚落喇
大灣區咪唔使送頭囉 去啦

真係好成功, 喺台灣返唔到黎

大成功？？？

成功架

今日真係逼爆機場

星期一都咁多人

聽日一定會更加多既

認同

根本今日佢宣佈停飛之前冇人入去係諗住要佢停飛，
停又係佢自己停，跟住放假消息，
我地入去嘅目的一路都係宣傳，
散又點，唔好俾人打亂陣腳，
今次正好等大家思考，要帶好足物資，水，食物先好入去，
聽日見

班友成日想一步登天
大佬琴晚半夜發動, 今日咁多人入.
KEEP住落去先係重點, 而唔係互屌

其實我係想like 㩒錯左

推 不分化
互屌只會益左呢個政權

消耗完民憤未 民憤最高一點俾班散水撚一下潑熄

The Airport Authority has released a statement saying it hoped to resume flights from 6am on Tuesday after more than 180 departures were cancelled.

班偽進分化撚可能唔識英文 有無人好心幫佢地翻譯?

收市後夜期急跌
就係因為機場停飛
仲要冇人受傷冇人被捕
咁都唔叫成功

之後真係唔駛佔路

相信機場，係政府死穴
Cancel D機 機管局要賠好多錢等於政府輸好多錢

機場公眾活動：機管局與航空公司會視乎機場運作的恢復情況，將由8月13日早上6時起實施航班重新編配。旅客往機場前，請透過機場網頁或「我的航班」流動應用程式，了解最新航班情況，亦需要留意航空公司有關航班的最新消息，並在確認航班後才出發前往機場。
2019-08-12 HKT 19:45
from rthk

如果你係覺得要拎警犬隻眼先叫成功
你可以係機場入面搵一班志同道合既 一齊去做囉
和理非覺得打擊到經濟係ok既 咪去做囉
呢個咪就係一直講緊既兄弟爬山 各有各做

未來10日都繼續

唔好俾啲毛毛嚇到
加油呀各位

推！
不分化
不割蓆
不篤灰

不分化
多謝巴打正能量post

推啊 明日再戰

機場對貨運業嚟講係非常之重要㗎
大家都得非常好

612 721 811
be water

成你老母，六個鐘仲短撚過打八號

分化係政府手段

大家快啲大和解
學習今日錯誤
聽日再接再勵

推
聽日再留長d 時間
令到件事更成功

推 但必須持續

敵進我退 敵駐我擾

捉唔到示威者好嬲呀

要諗方法停埋貨運

出面好多分化
講到做咩都係做錯咁 食屎

呢個post終於有正氣d

好多狗想叫人返黎再圍捕

612 721 811

如果再去，人人帶喼

光復香港，時代革命！!
推爆佢，俾多D人知

要再早啲入去先得

聽日繼續 香港人加油 杜絕分化撚

比白色恐怖清左場都打飛機 有人永久失明 為佢靜坐機場都淆底 保持警惕好無 五大訴求先叫成功

其實唔理你做咩, 紅色傳媒都係寫衰你
唔駛介意

最重要係民心不變
佔機場比佔鐵佔路一定冇咁傷民意

只要人無事就可以再黎，佢一日捉唔曬/我地一日唔屈服的話，中共就唔會得逞

你估癱瘓機場一日，政府就會投降
咪天真啦，長期戰爭黎架
你想短期成功，得用武力囉

屌 咪撚鬧交啦 總之依家仲決定入嘅自己留意消息 做好風險評估 要入咪入 要走咪走囉

同意，唔送頭又有效果，性價比極高

提防分化撚

機場點解唔送得頭
你當d狗流架？

咁老定 一係就鍵盤戰士 一係就想人死

Sorry各位巴絲今日我都中左撒水撚招
我自屌3野，屌屌屌

食過返尋味

冇錯齊齊整整撤退，之後聽日同佢繼續玩

收皮啦 好撚嘔心呀

好心柒左你就深潛啦
仲要衝出黎打飛機

成單野就係死係你班冷氣散水狗手上呀

岩你聽咪正氣囉 事實上係今日消耗哂所有積聚左既民憤 而大家已經沉醉左係階段性勝利

乜野都有人反對，不過佢地講下成功指標係咩
屠城開心D，定去停機坪裸跑

留得青山在 那怕無柴燒
機場係孤島 只要手持機票格離曬啲旅客 再等到最後一班機嘅人走埋 要捉曬啲手足係好容易
抗爭同革命永遠唔係一日嘅事 係持久戰

不分化，不割蓆

，push

狗呢？？？？見都未見到喎 平時見到就散都算

去市區機鐵站幫手文宣呀
得好少手足做緊

日日做呀

自推

.

咁有冇送？ 有冇送到？
你都識講 佢唔係流
咁佢而家又唔做野
咪撚自己打自己嘴巴啦

我都希望一直無發生
一直無證據

想一直唔發生
最好既方法係目標達成就be water
依兩個月 為留而留既次次都出事

成功你老母咩。聽日開始一定幾百隻狗企門口，唔俾接機，有boarding pass 先俾入機場。要入去就現在去啦！清左場就一世入唔到！

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

係真係有差不多60班航班取消左

恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！
番屋企打飛機啦

淨係黑狗派咁多資源準備
又卧底，又去收費站落road block
又入禁區埋伏
到頭來撲個空
已經夠晒成功

勿分化

復飛
復飛
復飛
復飛

散咗可以再返嚟
拉咗一個就小一個
傷咗一個就心痛一個
停止互屌
今日行動係尋晚先發起 咁多人響應已經超乎預期
準備重新計劃 好好部署

不受傷 不流血 不被捕

講得岩！

推 大家保持正面心態個個都好痛苦

為留而留？究竟知唔知咩叫癱瘓

同意！

711811

_____

始終要小心玩狼來了
最鐘意先俾D甜頭⋯

respect

和理非上啊
經濟戰係首選

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

三隻便衣狗，老豆搵仔！

我想問今日係因為多人所以癱瘓左...
定佢地自己無啦啦取消...

唔好再理分化撚啲互屌post啦,你地仲記唔記得琴日發生左啲咩阿

我想問繼續留可以點啊，飛機又取消曬，旅客又冇曬，有幾多個會留夜留到聽日？不如聽日早啲再到啦

其實我都認同係成功嘅一步嘅

老實講有人話
五大訴求冇回應
警黑合作乜嘢全部都冇解釋
點可以散水？
但係呢個畸形政府
一定唔會因為一次佔領機場而就咁算
所以我哋要繼續有唔同嘅計劃先得

不割不分不督
聽日繼續

上晒外國傳媒頭條已經好好，之前個個禮拜示威最多都係 world news 一兩格

分化都唔割

留言「35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

你又知唔知機場一封路封mtr 就陷家剷
你可能想入面d人出事達成攬炒依個目標啦

但我想講今日去既好多都係和理非
咩gear都無 只係想去和平集會
更談不上想癱瘓咩野
唔係想同你攬炒囉

真呀 推推推

多謝今日有出過機場嘅手足

係，中央講明要儘快止亂
淋病而家急到瀨，先會出現過去2日揾黑社會，福建幫，黑警喪心病狂既行為可見一斑

當攞個教訓
順便比大家睇到分化撚嘅威力，下次可以判斷好決去留。

推明天見,做傻仔做一次!大家唔好互吊,香港人要團結!正苦要我地不再信任,運動自己散!2014 就係咁
明天見香港人!

想問機場係咪無嘢食了？
好肚餓。。。

佢守機場咪去高鐵站

繼續日日派幾百隻狗企機場囉
睇佢企得幾耐
Be water

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。

———————
請以機場抗爭方向作主軸

好波

收左市點跌

五大訴永 缺一不可

我地冇得輸 冇得番轉頭
要留意係本身存在的打壓只會愈來愈多
運動後更多 冇人會特赦 冇人可以自由自在
we burn tgt係最後結局

日日有人守？
機場係咪過兩日會消失？

班老野邊夠後生仔諗野咁靈活
仲有8964班on9仔已經證明咗絕食自殘係冇用
留力玩落去最緊要

其實復飛番又點，一定有好多人去唔到機場上機
一諗到d航空公司比人鬧死就急不及待想再玩玩了

唔好咁早打飛機住 抗爭嘅路仲未完 香港人加油

agger

政府仿宵禁式執法導致35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

sorry 比錯負評

階段性勝利

冇事就屌人散水撚， 有事咁點。 機場唔同出面黃大仙 沙田 葵涌呀，如果d狗真係封機鐵,封橋，可以點走？真係衝入禁區，衝上飛機咩。就算比你衝埋入去，有冇人支援到你先。 唔好一黎就係咁屌人散水撚先得架。都要考慮下場地，如果唔係機場，我都會屌散水撚。
但係機場，就算真係比散水撚昆走左，我都唔會屌。

錯手負皮 幫推

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

721元朗恐襲
811黑警屠城
五大訴求 不撤不散 不割蓆 不分化

文宣：發起集合今日機場取消行班而影響人仕追究政府或機管局所有損失，或者要令保險公司追究所有損失，2個鐘咁多班行機咁多客戶，追死佢！

If we burn you burn with us

無錯

長期機場接力換更
無限期直至清算黑警

得返機場先有機會贏

老實講大成功就講唔上，
但就唔可以叫失敗㗎啦，
至少叫停到departure, 影響都唔少

兩個fact:
1. 講到明cancel 嘅機就係冇咗，唔會幾個鐘就話飛返

2. 如果cancel 啲機重係香港，其實係會影響埋返香港個一程機，舉個例有一班機係香港去東京來回，架機係香港唔郁得，東京返香港個程都會cancel / delay

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

宜家我地連出街示威自由都無 下下比班狗禁住打
一定要繼續去機場！

呢次活動成功係好事
但請僅記我哋要嘅係
五大訴求 缺一不可
切忌打飛機

問返佢：咁你仲唔叫政府跪低保你生計？

大家都係同路人 為香港同時 要為自己負責

夜期插左300點

離港航班-客機：13/8 02:55為止都取消左，之後既未有安排
離港航班-貨機：未受影響

抵港航班-客機：13/8 00:00為止 34延遲16取消
抵港航班-貨機：未受影響

資料來源：機管局網站

好似話聽朝6點，機管局同航空公司開會安排未來航班（聽新聞聽到，無為意邊個台）

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

推 每日機場和你飛

其實停飛到6點
真係可以休息一下先

我都覺得今日 so far 係成功，點解咁講？

請問今日行動影響最大係邊個？

係果D今日本來要返屋企嘅旅客，好地地 cancel 佢班機，又要安排酒店，rebook flight，撟完一餐今晚係酒店，有機會D大行李 check in 左乜都冇 ( 利申 我試得多)。

然後打開 TV，發覺機場乜事都冇。比你興唔興？？

一跟住睇記招，popo 比記者問到口啞啞，又話原來你班死黑警又出過期 TG, 又近距離打爆人眼，又份示威者，人鬼不分。你估佢地會諗？

覺得佢地會你D香港政府咁冇腦，唔怪得知咁多人要示威。

所以各位仲係機場巴，記住今晚機場係世界焦點，好多人睇緊你，包括好多外國媒體

呢場運動行到今日，唔係每次都有全世界睇住。你地今晚做D乜，政府做D乜，都非常關鍵，請小心考慮。

祝各位巴安全，成功!

撞

聽日去，日日去!!

機場我先屌班散水撚

認同
今日明明就好成功
咪撚再喺度出放負post

推呀！

今日cancel咗既機 聽日就飛返 姐係代表有double既人係機場

癱佢3日睇下咩反應先

今次唔好撤

迫到佢回應

「警世 推上去」咩都要安全低Risk 宜家講緊「時代革命」呀

係又屌 唔係又屌
玩L哂ga 連登

連鎖反應

我想問係多人得濟所以cancel?

幫推 !

三罷

今日政府驚到震啦
我地1個人都冇捐失
之後有排佢地驚

夜期呀！

今日方向正確，要再搞

推！將佢變恒常

五大訴求 缺一不可
手足們必須要keep住團火

你地再互屌啲狗就賺咗

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

五大訴求！

我做旅行社的，我想講，cancelled 就係已取消，係唔會復飛嘅。
就算機場回復正常，都唔會復飛，因為已經宣報左，旅客已經另有安排，係叫唔返啲客返嚟。
如果未知會唔會cancel，status會係delayed。
我唔係想做軍師叫人散水或者返嚟，我只係想講飛機運作係點。
好多人話機場只係停左3個鐘，已經開始復飛等，我唔知係佢地唔識定有何居心。
我要澄清事實。

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌

中國鍾意搞經濟，我地咪搞經濟。
不分化啊

唔互屌 唔fake news 5毛收皮 自己決定去唔去

聽日見呀

好撚煩呀屌你

Push !

個post我開，關你撚事

if we burn, Chi-Na burn with us

感謝今日去機場既香港人同埋年青人努力。隔住個mask 都見到你地扯曬面筋哮命叫口號，好感動又好難過。

停止勇武，大大力搞冧香港經濟
三罷 罷工 罷買 罷課
癱瘓機埸

嚟

最緊要係大家用左半晚既時間已經有咁大既成果

同埋大家學識從錯誤中學習 長期作戰

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

大家今日已經做得好好
經驗係要不斷累積

其實係成功嘅
癱瘓咗佢
我哋冇人被捕受傷

機場唔似街外，不合作運動仲要俾人屌又受氣，機場舒舒服服。

見到依d垃圾又係搏屌，
開左個po係度屌人唔識FC，
點鳩知自己上HKIA網睇就當係FC左，真係笑死我！

留言回佢講事實姐，就又del又blk，
咁玻璃心就死去大灣區啦！

我留左：
其實，睇ETA無意思，到港就算有晒時間，長途好短途好，轉機場轉落點零難道，佢只要係當地出發國起左飛就會有ETA！除非你知有地勤係預備好接個隻機，否則都唔可以話係 FACT CHECKED！！！

果班撚屌連點解要繼續守都答唔到我啦

唔分化! 日日塞爆機場對住呢啲無恥政權 最多攬炒

加油💪🏻

有成果, 唔好聽日分化

係

聽日繼續塞爆佢老母臭西

大發現 機場翠華好食過太興聽日入去試埋個早餐先

輸條毛宣傳丶停咗機場都達到咗，要還眼為義士為6條人命唯一就係贏成個運動，贏係取決於美帝同中共內部問題中共就好明顯要美國關係法/10月1之前有幾快就幾快用武力去解決，所以香港人只可以不斷去keep個運動

依家係中共決定成個策略，今日無事走到下次呢輸一次圍困都夠輸死，中共長春圍城都做得出，圍你放tg掃射易過食飯

有冇人買T2唐記包點，我覺得最抵食

我在青衣時轉車時，有幾個人男仔舉牌叫人唔好入機場，又說T1關佐燈，但我看live時，沒有關燈，我說他地是鬼，即刻有個大姨反駡我，又說唔看我手機。
中共已用愛國團體混入人類

有冷氣有野食有廁所
正

真係好勁各位 十號風球機場都唔會關
今日各位令到機場關左
85果日諗住都冇可能被罷工 所以port sick
原來真係可以被罷工
利申機場員工

冇錯，今天散水好正確

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

幫手發表！ 自由修改

萬幾人就搞到停飛

光復香港，時代革命

721，811

支持！不分化、不灰心、不失敗主義！

日日塞佢一鑊勁嘅就算佢武力清場喺外國人眼中你估佢哋會揀其他地方定係會繼續去香港
呢個無恥嘅政府同黑警嗅過篤屎，我唔介意攬炒整臭香港嘅聲譽

希望明天也跌

Sorry 想禁link點知hi錯負評

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌!!!!!

唔做都做左，利用到佢盡！

[緊急文宣] 向全港宣告：今日行動係最後通碟，再無正面回應將長期佔領機場

咁聽日見

再罷

聽日入機場！

日日衝機場

推呀屌你老母！

推 聽日again

日日戰
同佢鬥長命

yes, 不過行路走真係好辛苦

大家仍然要保持警介, 繼續努力

我覺得唔需要再討論散唔散呢個問題
尋日實在太多野發生，大家都無時間討論
若果一早講話長佔嘅，今日唔會咁多人叫散，就係咁簡單

唔需要階段性勝利自hi，
知道佢地咁緊張，就即係呢招好有效。

諗吓機場有乜玩（接機、睇戲、出前一丁、食burger king、租wifi蛋、拎UltraSim⋯⋯）。
同埋諗點樣坐埋T2。

不分化不割席
聽日再戰

繼續加油！
還眼！

我都想飛返香港發夢啊

推
屌夠了
做實事

好撚㷫 呆你老母 ! 射鳩人隻眼

「警世 推上去」咩都要安全低Risk 宜家講緊「時代革命」呀

不撤

PUSH

㷫到打錯字！吊你老母冚家產 ! 全部落地獄

明天繼續

今日無手足被捕癱瘓到機場仲唔係成功咩

聽日再去機場

burn with us!!!!

我其實係想引大家注意個成效先用打飛機tone，三罷之後俾政府冷處理到所有人都好灰，我哋其實好需要士氣。

接機其實連衫都唔駛換
因為冇可能衝 自然唔需要黑衫掩護
如果班狗要開拖更好 唔駛我地去都冇人會黎

最主要係好似今日 完全cancel outbound 機
arrival 同 cargo就控制唔到
但係相信都會有航空公司暫時divert 架機去第度
咁已經好夠皮

唔好再話人散水撚啦
人地都係出於好意 好擔心在場手足
其實睇返外國記者twitter都讚大家表達訴求同癱瘓機場後冇受傷咁離開

聽日、後日、大後日再戰
策略一日一日改善
好冇！？！？

冇惡意，我都只係想大家保持警惕，手足加油！！

同意呀！大成功！

辛苦曬大家

幾時停埋股市，去港交所有無得諗

以眼還眼

講得啱 根本幾個鐘已經令佢攤換

推
香港人加油

Good

冇錯
已經上咗好多頭版
成功體現Be Water

今日成不成功都好，明天再去

唔係話唔成功 但係唔想再嚟階段式勝利
唔可以掉以輕心

仲係輸緊0:5

up

經濟制裁攬炒

經濟手段先係王道！和理非全力配合！

不分化
齊上齊落

對於平民係無階段性勝利呢樣嘢

支持，加油

推，聽日繼續機場見

分化先係我地最大敵人

最多叫有效果，但我地無成功呀！

人地驚ma

正！今次係好重要既階段式勝利！一齊比d掌聲自己！！！

721 811聽日再去

罷買行動已經正式開放sign up. 請大家務必sign up同廣傳。每一個人既力量都好緊要。

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

罷買救港參與link:

推到塞爆

好快有鬼做衰野, 玩嫁禍
我既預言唔會錯

從來無人話贏咗，但再咁俾人分化落去係無人會知經濟手段嘅成效，好似三罷有幾多人知35萬人罷咗工之後恆指跌800點？
係無呀，我自己追得咁貼都唔知，幾多人8月5之後頹咗？我都係想大家留意返今日個效果，等同路人有支強心針知道方向正確啫。
香港人已經唔同咗啦，如果係階段勝利，香港人就唔會行到咁遠。
唔好再眾人皆醉咁啦，我哋無忘記同知未有五大訴求呀。